招朋友一齊搞youtube channel

內容
有時會拍下類似日本綜藝
主要走痴線 同 on9方向
有時又會拍啲高質故事
總之就會好多新野

希望搵到願意出鏡既朋友一齊
最好就識啲拍攝 剪片 唔識都可以 最重要有心一齊玩
夠搞笑 夠賤？
我地有齊器材 同技能

Tg me starstar123

樓主有無片睇下先

Tg me

驚比人屌 擁有崇高道德既人可以離開

咩叫高質故事

懶係感動嗰啲掛

唔會做尷尬野

通常講得自己係痴線on9嘅
做出嚟都係好勉強同尷尬

食個坑渠流水麵黎睇下

留名